(全能既連登仔)想搵返好耐前既網絡小說

好耐前睇過網絡小說，大約係199x - 200x 年出既

大約係講主角因爲失眠，買左套遊戲返黎，戴左眼罩之後思想會進入遊戲世界，真人會訓覺。

佢記練整藥既，有小成之後請左個NPC幫佢run 間店鋪，探完險返黎就蝕撚晒d 錢

之後然後唔記得咩原因，個NPC 做左佢既精靈/寵物。

求全能既連登仔幫幫手，好想睇埋個結局

Push